# Readme

Projet Symfony 4.22 par Tom Siatka & Jordan Souchez

# Initialisation

---

Application de parking pour résidence. Elle permet à un utilisateur de se connecter à une résidence et de proposer sa place de parking lorsqu'il part en vacances / weekend. A l'inverse les autres utilisateurs peuvent voir les places disponibles afin de ne pas gêner les autres.

[tsiatka/parking-symfony](https://github.com/tsiatka/parking-symfony)

# Structure de la BDD

---

[User](https://www.notion.so/7963d43865b0449d83ea47253858b27a)

[Résidence](https://www.notion.so/5da85829d9f941f58286071c2479a9c4)

[Parking](https://www.notion.so/6b172e53f6ca466bb3007404ac96cb64)

[Place](https://www.notion.so/5acdebb44d924c27a665b318a6a0561a)

[Rent](https://www.notion.so/3caced0c1a0b4e419474895bc4861453)

# Todo

---

[Roadmap](https://www.notion.so/25f24a45a06749bb9d9ff106003f9909)

---

# Librairies, bundles et frameworks utilisés

---

[Symfony current Documentation](https://symfony.com/doc/current/index.html)

[EasyAdmin (Symfony Bundles Docs)](https://symfony.com/doc/current/bundles/EasyAdminBundle/index.html)

[API Platform](https://api-platform.com/docs/distribution/#using-symfony-and-composer)

[La base de données la plus connue pour les applications modernes](https://www.mongodb.com/fr)
